［2318］ 有冇人感覺到新界西北有輕微地震？

定係我打冷震？

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

咁啱落緊車 feel唔到

冇

印尼摩鹿加（Moluccas）特爾納特（Temate）當地時間11月14日晚上11時17分左右發生7.1級地震。美國地質調查局（U.S. Geological Survey）表示，震央位於特爾納特西北138公里，震源深度約45.1公里。已經發出海嘯警告。